香港超越咗泰國，成為最多人感染國家第四名！

頭三係中國、國際運輸（其實即係日本）同新加坡
近年同中國友好嗰d全部名列前茅！

到二月底就會沖上350

好波

多謝攬炒之母及藍屍

多謝林鄭月娥

一家18人

最緊要齊齊整整

打一次邊爐已經爬哂咁多人頭

林鄭要做第一，唔係佢會喊